我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別

2020廢除功能組別 立法會真普選
但如果未能廢除只要我地有大量選民基礎依然有機會比到壓力政府
大家連無實權的區議會都希望去投 更何況立法會呢？
只要我地可以過半 呢個運動絕對可以再行前一步

Link：
因為我地呢個AI chat bot只係幫你了解你應該點先投到票
所以我地唔會接收到你任何個人資料
需要使用Facebook messager 用電話的人請先下載app

入教學之前先解答大家的問題
首先，我地係咩人？
我地唔係想出名 拎咩光環做咩大台 無背景 無靠山
原本想整個數碼助理的app出黎但覺得其實可以為呢場運動做d野
所以想搵個方法等大家唔會咁怕煩而唔登記功能組別
Q：食屎啦 想拎我地d資料
A：過程中你唔需要入任何個人資料
Q：屌 用facebook你咪知道我係邊個？
A：歡迎用任何假facebook ac再用facebook messager 唔會有任何影響
Q：On9 咁你咪統計到我地有幾多人係咩組別？
A：你可以隨便無限次鳩揀 所以如果要統計都唔知點計

我地真係唔知點先證明到我地係自己友 請大家自己判斷

使用教學
1. 按link進入
2. 開始使用

3. 揀自己從事的行業

4. 我是資訊科技界的IT狗

5. 原來要入協會！？但我未入！

6. 提供網站比你登記 全程無收過你任何個人資料

7. 如果想由頭揀過出番個app向左掃del左個chat再入過link就得

已經整左的功能組別
IT，紡織，飲食，工程，會計，建築、測量，醫學，法律，衛生，社福
我地會陸續update 請大家幫幫手散出去

光復香港 時代革命

幫你推

推！

自推

推

push

推啊！

整得好撚辛苦 可唔可以幫手推上熱門

Push!

咩都試下

Push

推呢個

關AI咩事?

推著先

多謝巴打，如果有網頁版會更好

你可以用電腦開 就會出網頁版facebook messager

正 幫推

推
大家mon口罩，排口罩既同時
順便做埋功能組別登記
制度內外一齊改變救香港
兄弟爬山

推呀

支持！

Chatbot =/= AI

thx 手足

好好用

lm

呢個post都上唔到熱門

有用

推 多謝

Thank You!!!

推上熱門

tui

用facebook政府知你幾多人會用
豬閪百格拎埋黎做Data Analysis

呀

留名

呢個要推
贏埋功能組別就光復在望

入資訊科技業工會夠唔夠唔資格做功能組別選民

好人一世幸福

你入到就夠

幫推

手足好波

推 加油同多謝樓豬

我指大家新起個個

果個唔得 要入ICT 或者EEET

有用，推
五大訴求，缺一不可

推 熱心手足 一定要人人知

push some more

liberate Hong Kong

大學生可以入咩組別

.